奶共Jimmy Yu @ royal catering

條友幾個月前已經話手足整爛d紅綠燈
勁奶共，帶哂文革紅領巾放上網，似乎佢間royal catering 同婚事都要賀吓佢

要攬炒，6.12 比送中法過就得，洗鳩抗爭

咁學術性問題咪又學術性答吓囉，「攬炒，煲底相見」，放北平共产党人形化武入嚟係「攬炒，死𨶙晒無得見」，點解唔𨳒？人一藍，腦便殘

我又問個學術性問題吖，咁愛北平共产党，點解唔響党最需要嘅時候上武漢幫手？